---
title: "جلسه ۱۱"
description: "هماهنگی جهت همایش نرم افزارهای آزاد"
date: "1394-01-25"
categories:
    - "sessions"
---
    این جلسه شیرازلاگ در تاریخ ۲۴ فروردین ۹۴ با حضور اکثریت اعضا تشکیل شد. در این
جلسه به برنامه ریزی و مشورت دقیق برای همایش آشنایی با نرم افزار آزاد و متن باز
که در ۶ و ۷ اردیبهشت برگذار میشود، پرداخته شد. افرادی که مسئولیت هایی برای
همایش بر عهده دارند، درباره ی میزان آمادگی خود برای همایش صحبت کردند. مشاهده،
انتقاد و پیشنهاد درباره ی کارت های شناسایی ، صفحه ی سایت همایش و بنر نیز از
اقداماتی بود که در این جلسه صورت گرفت.

[![photo_2015-04-14_10-25-54](../../img/709e20d4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289217.1502295.jpg)](img/709e20d4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289217.1502295.jpg)
